男朋友？食屎啦

屌

超級double standard，自我中心
佢永遠都唔會錯

你覺得佢錯，佢覺得你錯
最後唔會覺得邊個真係錯

其實好難話啱定錯

係D手法上有冇得做好D

分囉

分未

分手囉

一年內吵左50次都有 真係唔識再點做

我都say sorry
佢仲要食住上
咁點搞

例如咩double standard

女朋友囉

究竟有仆街先？定有仆街磁鐵先？

你條仔都唔當你係女朋友既，留tg 我同你傾下？

利申：非厹

你地啲女不嬲唔壞唔愛
男朋友自己揀嘅
又要屌

女人話人唔認錯。笑話

你要道歉? 係咪又係佢可以有女性朋友但你唔可以有男性朋友啲friend

有FEEL呀，會濕。
女人唔明動物性既衝動
同要辛苦經營既愛情係兩回事。
真愛唔係「搵」返黎的，係經營返黎的。

要FEEL﹖唔該收皮，你只係一隻低等森林動物

食屎啦仆街仔

係咪同一個人